[求救] 海外香港人被大陸五毛騷擾恐嚇"Kill them one by one" 當地警察唔受理

是咁的,較早前,少數愛爾蘭香港人由6月開始就係都柏林GPO門外集會、靜站同聲援反送中條例以及另外四大訴求。除左被騎劫老屈愛爾蘭香港人係港獨人士之外，更加俾一個叫JOHN LEE既五毛恐嚇(下圖)。

求救傳送門:

利申:當時人已刪原post

翻炒偷埋兩個月前既相,老屈我地港獨 (點哂唔同人既樣)

有被點相既朋友係工作地點不至一次被幾個內地女生偷拍騷擾，當事人嘗試向當地警察(GARDA)報警，佢地話管唔到，除非佢有親自黎搵你、搞你同你講:「I want to kill you」咁先黎搵佢，咁先受理。

John lee 有理由懷疑呢位五毛有暴力傾向:
John Lee facebook
傳送門:

John lee 微博
傳送門:
(各位手足,千祈唔好搵佢呀，巧京京呀)

菜刀追TEENAGER

JOHN LEE 個人FB 相關相片:

相關對話:

push

其實依加海外香港人真係要小心啲
五毛真係太多

PUSH

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

Push

學韓國佬打nigga咁自衛

眼前既香港有幾恐怖？

愛爾蘭相比之下已經係冇咁多中國人
都咁樣

reddit po 會多外國人理

P can't push

佢出呢d相，其實可以email比國防/國安，有人想向社區發動恐襲

自推

搵人send俾反恐部門做野啦
唔喺當地嘅send會唔會不受理

推到有人做野

post reddit都唔錯

對家自己都有好多相

推

消息話大陸仔間學校已經知道呢單野
條大陸仔金翅GG鳥

係外國亂講殺人宣言既下場

屌你老母 痴撚線 呢啲咪恐怖分子囉

up

直情係恐怖分子喎

報當地反恐部門啦
擺明恐襲喎

你覺得report去到National Security Intelligence Section
要求關注中國人恐怖襲擊威脅殺香港人?
懷疑背後有中共操控?
cite埋之前montreal, boston之類話咩幾百刀手既野

要點出你係香港移民或者香港人俾中國移民中國人威脅

有冇搞錯啊外國啲警察咁廢呀

搵當地傳媒同議員攪大件事先啦
有社會壓力就好易攪

irish times 已經出動 有記者聯絡我地

montreal同 boston 邊單呀？？

Montreal:
Boston 係之前連登寫文去自己學校校報個絲打，俾疑似中國間諜跟蹤到屋企再威脅要殺絲打

你要link up埋話中國海外有組織壓榨緊支持香港相關既人，影響人權，而且係用違法，恐怖襲擊等等手法做緊野，要求國家安全部門介入調查，保護愛爾蘭公民權利同人身安全

唔該巴打

幫手推下
外國巴絲你地可以做

明白海外手足想聲援香港
但係香港現況係打緊杖
你地聲援到要返香港幫忙
越幫忙香港越忙...
恐嚇白色恐怖香港仲嚴峻
香港人被迫勇武
外國手足
請你地堅持堅強d
兄弟爬山！

怯！就會輸一世！

我地呢邊都好堅強 會頂住d外國輿論
而家好多5毛
同埋海外中國大使館不停做緊野
所有海外手足都要小心安全

已push

愛爾蘭先多

在愛爾蘭的外國投資大陸就快追到美國
開放投資移民 >> 好多大陸人過黎同當地發展商集資起屋苑
不停招收大陸學生 >> 愛爾蘭d大學排名唔高又容易入，英文教學，但平過英國學費好多

愛爾蘭差佬戇鳩鳩

呢度有好多大中華膠

頭號賣港大中華膠 - Kam Chin 錢錦倫

錢錦倫搞左個愛中友好協會，自己做主席，做埋僑胞聯絡人，幫中共同中國大使館收風！

本身80年代做體育老師，臨中英談判前移民愛爾蘭，之後過到黎英文又講到1999 只可以做餐館

之後就有餐館經驗，可以做返老本行教書，今次係開學校教人catering
呢間>>

再聯同香港既大佬搞愛爾蘭留學>>
搵香港同大陸學生去自己間學校留學 正唔正規唔知

呢幾年成日返香港呃香港人投資移民玩集資, 集資expand間學校

有無愛爾蘭forum 可以spread

Go Go GO

幫推

唔洗講啦，直接舉報間諜

local 玩呢個forum

大家一齊report！！

多謝你地
個Agenda 可以放係引佢地出醜 --> 鼓吹中國威脅論
但敬請安全行先

快啦大陸狗
又鳩up 真係狗嚟

私了吧
唔好指意鬼佬會幫你

其實唔幫既真係好蠢
下個就到佢地

個到比唔比帶槍 比就帶返枝

搵報紙佬

Kam Chin 呢d咪係囉
仲要帶埋個女走去投共
成日出黎代表愛爾蘭香港人講野，話要同支那做生意

搵左啦，Irish times 溝通緊

借個位推

繼之前兩個（無乜人理）嘅 Post 之後
目前 Admin 人數仍然同目標距離好遠

所以我地希望繼續 招募 18 區嘅 Fact check 戰士 入黎幫手
一齊將你果區區議員/社區主任過往幾年嘅 貢獻 記錄得一清二楚！

Admin 工作唔一定繁重，相反因為 Admin 們各自都有嘢忙，所以更加要多啲人互相 Cover。
有興趣嘅手足可以先入黎公海 TG group 了解下先再申請加入 Admin

全民 Fact Check
==============================================
傳送門：
[選區事實處 網站]
[公海 TG]
[單筆報料]
==============================================